蕭生有隻新熊公仔！

好cute

叫蕭生買依隻啦

白箱嗰隻有冇出過